我地香港人終於贏左！！！

抗爭成功😭

拉

贏你老母

唔係贏左係咩

.

未贏架

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

係我心目中已經贏左

贏乜呀？手足放哂出來咩？

未，地區染黃係由今日先開始，漫漫長路，你唔洗咁講嘢

投票贏哂建制
香港人已經贏左
值得非常開心 😁

要永遠咁對抗落去

多左啦

1/5

注意用詞 plz

有排

樓豬垃圾10後？

麻煩各位手足請善用不推文回覆功能

贏你老母
冇中大理工 冇呢五個月 仲有咁多位手足 會變成咁？

我知道咁多位難掩興奮心情
但事實上係我地真係贏左

收皮啦

贏你老母啊
一日未送哂D黑警上斷頭台一日都未贏

yes sir
返深圳食海底撈

死返波台啦

咁就叫贏?食屎啦

未贏啊 我地最終目標係 五大訴求啊屌

善用起底功能

on9 咁真係贏你老母阿嘛
你當poly手足係咩？

唔係你想點

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

啲垃圾出親黎唔係激將就分化

咁你唔去救佢？
講到自己大慈大悲咁
你係到做緊乜

贏你老母,五大訴求都未有
拉

開心一陣無所謂
但係你話贏左
你贏左D咩呢想問你
叫你食左咁耐屎
比番粒糖你就咁開心

曲到圓

你無辦法唔承認

樓主你都係走先啦堅柒。。
無常識真可怕。。

on9 多一條戰線咋

兄弟爬山

win a battle
lose a war

拉

死左幾十個啦

未贏！

我地仲未贏㗎 呢個只係小勝
距離光復香港 仲係有段距離

小勝姐，又如何

收一收皮

差不多了

贏左一場戰役但場戰爭未贏

未贏架
五大訴求呀 DLLM

理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園

零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。

2019-11-25 03:56:31

拉
on99

被捕嘅手足呢？ 仲喺理大嘅手足呢？仲有立法會呢？我地嘅五大訴求呢？我地最終嘅目標係真普選

你可以開心，但未算贏

五大訴求 下一句係咩？

贏你老母
五大訴求 缺一不可
理工手足點算！

起完你底就知你on9

贏你老母

612 721 831 101 1111 中大 理大

五大只應咗一個喳！

未贏

贏你老母 拉

拉
支線任務啊